搞還搞，唔好搞到市民日常生活啦

屌你老母港鐵，九點就封站我點返屋企呀

係囉，阻住啲返夜更嘅人搵食